究竟而個世界變成點？

係咪惡就大哂？有錢就大哂？

係